不如搞個不見不散challenge？下午六點前 無論亂拉人, tg, 水炮 都留係港島區 任何馬路及周邊？

要既係掙扎 唔係人數

。。。。 咁咪個個比人拉

唔想打沉你 不過留得青山在…

Be water ok?

彩虹戰衣+shopping
班狗拉我係濫補

港島區咁大...散步都驚驚青青？

on9 咩 最忌磨爛席比人鳩拉

be water 來來回回扮shopping 好過啦

而家大遊行少人 因為個個點人頭心態 2，3點先睇到tg 拉人 知道聚唔到人直情唔去
咁注定愈黎愈少人
但如果心態轉換為掙扎 彩虹戰衣 行人路 散步
定一個早少少時間一齊散好重要 咁大家望住個時間就會留多陣

If not now, When?

散步照拉

彩虹戰衣 六點之前 一句口號都唔叫 齋散步 shopping

搞笑咩，旺角中環日日都係咁喇...

拉左你shopping唔會太為難 拉唔到繼續留守儲更多人 等夠六點

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

可以block左樓主
一陣後生仔聽你講真係食得屎
On9到呢

佢地拉人就冇成本既 你出多多人都拉

如果0.x%人比人拉坐48
換到一個百萬遊行 我唔介意

唔係個個人都肯陪你坐48 sorry人係自私